you're the only thing I wanna touch

呢首歌到底係講緊套戲定咩
毒撚諗唔明

講緊我阿阿阿阿阿阿阿

thx you